［正視聽長文］五毛風向撚來來去去都係同一招

由6月到而家
政府可以做嘅除咗靠黑警亂咁拉人打人
更重要嘅就係輿論戰
希望我哋內部出現分化
其實佢哋嘅做法就係將兩個和理同勇武兩類嘅抗爭者拉去兩個極端

例子一：
剛剛開始有裝修行動嘅時候
五毛分咗兩類
一類想我哋無上限咁裝修
例如vans、所有藍店（小店，唔係優品中移動嗰啲）等等
另一類就不斷話裝修過咗火好暴力
再斷章取義邊個邊個外國議員或者報紙要同我哋割席
而根據人只會睇到自己相信嘅嘢呢個定律
好多人就會加入去譴責另一個極端嘅人太暴力或者太保守
而當時其實我哋早有有咗4色分類呢d原則
但係熱門佔嘅post主要都係風向、評論post為主
而唔係實際嘅行動、理念post

我嘅結論係，我哋人數一定唔夠d五毛洗版咁勁，而且佢哋好識利用我哋嘅語言
而且寫過essay都知任何數據你都可以吹到符合你個point架啦
所以我哋思考嘅時候就要諗到底一件事發生之後實際造成嘅影響係乜嘢而唔係d五毛嘅煽情話語

咁呢幾日嘅風向同實際影響又係咩呢？
咁就嚟到例子二：
五毛最新風向就係令鍾意開花嘅屌守大學嘅人
鍾意防守嘅覺得叫人撤守轉去開花係散水撚
常見論點有不斷吹話大學係大台，守大學係無意義、只會減少開花手足嘅數目
務求動搖同分化守喺大學嘅人，尤其是而家大學入面其實大部分都係外援
除咗斷章取義呢招，佢哋仲有一招就係將d好細微嘅嘢誇大
除咗五毛推post，我諗唔到點解只係一個冇禮貌嘅人守中大其中一個入口
呢d咁無聊嘅嘢都要喺熱門討論成日？

咁講到尾，守大學嘅意義係咩呢？

一、佔據交通要道
cu控制咗成個大埔九龍嘅出入，poly控制咗紅隧，city bu隔離係獅子山隧道，咁樣對於呢幾日黎明行動未打已經贏咗一半
而且中大開一條行車線呢步棋其實好完美咁show到而家個主導權就係喺抗爭者手上（除咗個開價係區選真係太on9之外）
由以前我哋等黑警主動清場，而家我哋可以轉守為攻

二、抗爭由以前個個星期六日part time抗爭，變成24/7不分晝夜
呢個已經係一個好大嘅突破
點解呢幾日d狗唔出嚟？如果佢哋有能力令我哋停，我哋都唔會打咗到而家就快半年啦！
由班狗近日要去到要懲教做外援可以睇到，佢哋根本冇人手同時處理咁多間大學封路同埋各區同時開花

三、群情洶湧，行動升級
如果當日冇中大守衛戰，點會有人去到燒天水圍警署，旺角開足一日一夜，黨鐵紅毛泥封西同拆路軌？
仲有今日有人可以日光日白掟燃燒彈令成條東鐵收皮
可以反映到兩樣野
一、就算好多手足去咗中大，依然可以多區有效開花
我哋嘅人數其實係因應民情而決定，開花唔夠人唔一定係因為大學分薄咗人手（事實上大學入面長期都唔夠人）
二、更加多人放下抗爭底線，成為魔法師

四、行動升級，仲要轉守為攻
有去現場就知守大學嘅手足唔係無所事事
佢哋不斷咁研究同製造新法術
有咗呢d backup，我哋可以利用大學易守難攻嘅優勢，以大學為中心去附近開花
一來有足夠武器，二來可以有安全嘅撤退路線
喺度我建議各大學生會或者指揮部可以盡快成立游擊隊，夜晚聚夠人就可以晚晚開花
而我哋下一步要做嘅嘢就係搵下一個進攻嘅目標
以小弟愚見
首先黑警當然係要懲罰要清算
但係就算有黑警死咗，港共根本唔會在乎
經濟上都要繼續揸住港共同共產黨春袋
但係有工會嘅真罷工暫時都係未有機會發生
我認為佢哋最重要嘅都係主權、主權、主權
所以下一個目標要對準政府建築物，令香港政府停擺，將我哋嘅治權攞返黎

小弟呢幾日都喺開花同各大院校中間徘徊
其實大家真係好有心，我亦都唔覺得有嘉年華氣氛
但係咁多年輕人其實佢哋真係好需要人帶領
佢哋有d人可能撳緊手機，吹水，有d可能真係要休息
但係當你叫佢哋幫忙
佢哋有嘅係無限嘅行動力，佢哋真係會好樂意
後生嘅你叫佢哋組織或者談判可能真係未夠成熟
但係邊個柒咗都好，大家同路人，係咪下下都要大大力屌呢？
之前睇過一篇前線訪問
點解前線個個都後生？係因為前線冇大人！
點解佢哋會做錯？因為我哋d大人唔夠人一齊幫佢哋

唔經唔覺，我哋呢場革命已經打咗就快半年
我哋可以行到今時今日只因為一句說話
不分化，不割席，不篤灰
香港人，革命！

sorry我侮辱咗狗，佢哋係曱甴

求大家幫手推，唔好比五毛帶風向

習曱甴
甴近平

曹操話你知點解唔好捉鬼

呢篇值得推

多謝手足幫推

五毛網上扮偏激既留言你阻唔到
你越反感佢越留多幾個
黑警現實混入扮示威者嫁禍比你，你又阻唔到
你越反感佢越做多幾單

事實係你越比反應，越加把口去爭論
就越中分化計
只有你繼續做你認為啱既行動
講你認為有建設性既野
去洗走唔真實既行為同言論
令合理既行為同言論繼續佔有主流絕對比例
咁先有意思

做好自己本份
你控制範圍內做到個part就做到最好
唔好比你控制唔到既野，動搖到你本身應該做既野
如果你停左唔再做，佢就真係成功阻止你

香港人醒目少少，再輸分化就無下次機會
其他有咩唔認同既事，等贏左先再計

但係真係好多人會盲中中信咗五毛。。。

香港人

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

手足呢篇都分析得好好，有冇諗過我都係風向撚？

推

幾時先推到上熱門？

正常
永遠你有妙計時，人地都會有妙計
你有有效攻擊，一定一樣有有效攻擊
你打幾大力都無用，堅持唔倒下嗰個先係贏家

希望大家可以睇穿五毛呢個［各走極端法］

緊要
空氣推

agger

其實由我地守到中大開始
就已經返唔到轉頭
中大已經係一定要守嘅地方
面對抗爭逼住去第個階段吧啦
有好多戰況我地都未面對過
唔好再用以前啲佔金鐘「經驗」就覺得「有大台」「死守」一定死，因為今次個情況已經好唔同，成長啦，有好多新戰略我地都未見過
今次中大係一定要守！

所以不分化不割席先贏到最後

推樓主

三毛死全家

總之結果就係想分化，引我地內鬥
知道d言論係帶咩風向就醒水

上連登記得要用腦

好文必推

好文要推

push

P牌推唔郁

有道理, P牌推唔郁

好文幫推

又推一推先!
好文值得一看!!

推
上連登 勿認真
各有各做

推你個post, 仲有唔好再叫錯啦.

班藍絲咁中意侮辱人係曱甴, 我地就要以其之道還治其身,
黑警 = 曱甴,
習近平 = 甴近平 = 曱甴王

樓主唔好再叫錯啦

推 正視聽

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

有道理

正經post推